關於 ios 13 換電問題

眼見各位巴打唔太了解

或者我係到講講

其實未係ios 13, ios 12 已經有此問題發生

但主要係影響 8p打後，

而經過13會擴展至會系列

姐係只要你部機係俾街外搞過就算係原裝電都有機會出健康度services 問題，如果之前搵我搞果啲當然可以幫你執翻，如果其他人就換電自己諗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打留個tg，我想幫下年輕人